咪撚戇鳩好冇，你睇你地興奮到

宜家贏左？五大訴求有邊樣成功爭取？
對比義士中槍爆頭，何妖算老幾？
咁得閒開心慶祝，請問有咩值得高興。
醒下啦好冇